突然覺得人生只係去刻意賦予一啲意義咁

如果冇呢啲所謂意義根本冇時間意思

收嗲啦死肥仔同我去減肥啦 成日喺屋企叫春

你依家好瘦咩

努力減緊 就嚟一拳打柒你

好撚驚

人生冇意義了

無謂去搵個道理 把你欺騙～～

笑咗😂

唔驚唔驚 係佢一拳你之前 你用一隻手指篤死佢

當然啦😴

係啊
有另一半既就為左組織家庭返工
冇另一半既唯有用事業麻醉自己
冇人冇事業真係唔知為乜

意義係自己尋找嘅，懶完未呀柒頭